八達通負錢會唔會被困地鐵站？

假設身上無任何現金，去九龍塘站轉車喺7仔買咗支水負咗錢，點樣先可以出得返去？

出閘負幾多都出到

如果負多過50呢

7仔㩒錢

去客務中心增值

其實夜晚收車你喱埋都會被困

都話假設無現金喺身

跳閘

去撳錢囉
你會唔會唔帶錢出街呀？

噉如果我買好多嘢負到-$40，但我由屯門搭去柴灣要好多錢噉點算？

按八達通 扣返車資

如果八達通冇按金既話 就真係唔知 放生/寫欠單掛

見到樓上答案，突然覺得可以用八達通特價搭機場快線

樓主不如聽日試下

聽過好似可以借住先 去客務中比

打電話叫你老母黎比５０蚊你增值

會阿 霸定個靚位準備係地鐵站訓 第二日幫職員頂一個鐘更拎返50蚊增值

會拎你去打生椿，祈求信號唔再壞

拖番一個鐘地

話困你到收站 之後有兩三個鐘拖你去啲側線埋咗你

困左好多年喇

負緊錢唔係應該連閘都入唔到咩？除非有一蚊...（好似係）咁去羅湖都應該大約係45蚊，你出咗去就無錢番來...

咪話如果站內買嘢負晒錢...

同職員講句
我係你老豆啊就出到閘

有一蚊入閘
閘內7仔買嘢嘟八達通畀錢
咁咪負住喺閘內

你試下咪知囉 咁撚多如果

其實除非你入左異度空間 如果唔係cs都幫到你解決出入站問題

下世小心啲理財

唔識eps攞錢？

一直用開小童八達通

如果我無銀行ac呢？

如果樓豬無出世呢

咪去客務中心寫欠單囉

可以問地鐵借

去客戶服務中心可以賒借，有欠單架。不過要還

如果地球未出世呢

係會寫欠單 有朋友試過成個銀包比人偷左

回想啱啱咁羞家 我走到閘前大拍一吓
見張八嘟通點嘟也不接受
查明後發現內頭 原來淨番負六毫
銅鑼灣搭到去鑽石山邊夠
拿張EPS出去 增～值時話冇得救
褲袋更得番一蚊 冇飛發售
全無辦法就密謀 人潮內跨閘便逃走
過閘一刻有 個警察把我的手 塔住了手扣

有eps咪可以係7仔提款囉

秘技
可以問 地鐵客服 借飛 下次還

打機中bug

出唔到
利申：試過

你係咪on撚鳩

好似你個名咁
未出閘 都可能存在出到or出唔到呢個情況

如果唔見左張八達通又冇錢係身呢

負左出唔到

利申試過

機場快綫市區入閘已經扣左錢

入咗閘之後,仲有7仔？

九龍塘有萬寧tim

無身份證都得？

我真係試過 負錢+無現金 係葵芳站
內面有櫃員機
最後㩒完錢再贈值先走到

跳出閘啦 diu

我之前響羅湖返來 八達通仲有30幾蚊 坐頭等 去到旺角東出唔到 要增值

會要你幫港鐵洗碗
比最低工資你
至少要做夠一個鐘

你一定未搭過啦

小學生？？？

試過入閘後係閘內買野負咗5蚊
要去增值先出到閘

入咗閘之後無舖頭？
九龍塘 香港-中環 即頭好似商場咁

機場快線好似係入閘扣錢

機場快綫出青衣係會有呢個情況出現 唔夠錢會出唔到個站

有個傳說係 彩虹站有段路軌係禁止使用
原因係裡面專收容呢類負錢乘客
要收押佢地係果度做一世八達通增值機入面果個操作員

你敲一敲出閘部機，叫入面條友出黎，同佢講返個情況佢就會記低你啲資料就走得，下次搭車既時候就會再扣返條數

今日先試完
入閘後買左支野飲 負左11蚊
車費都係11蚊倒
出閘嘟果陣佢話我餘額不足 要增值後先出到

試過 會比佢扣起張卡 比張飛我出閘先
之後比我去atm拎錢再增完再拍番出黎

負錢嘅八達通已經用唔到要掉咗佢，要去客戶服務中心買張新，我呢個月都已經買咗十幾張，好彩銀包有cash 咋，唔係嘅話被困地鐵站

屌佢老母臭閪啦 鳩答都咁多正評
負太多餘額不足梗係出唔到
一係增值 一係登記+後數

亂鳩正評個啲食撚屎啦 一世打飛機

好撚幽默呀你

係呀係呀 笑死我

即係搭霸王車囉

細個大約13歲試過一次 去客服到同佢講冇錢 之後寫左張野 要填地址、身份證號碼、名..等等。張表格(雙層)一張Mtr keep 一張自己keep 寫住要還幾多錢。（都係記憶，未必岩曬，但係一定有欠單依樣野）

創意台
唔識字？聽日要番學呀，早d 瞓啦

負錢有上限.好似最多負35蚊

捐出去咪得囉

弊在你無乜創意呢
Btw 番你老母 返學呀 唔識字？

On9仔 負左錢邊有得再比你出
係你正數/$0 果陣先會比你玩一次負數炸

我都好想知，不如你聽日去試下

其實我試過 最後死死地氣去客務中心話中途唔見咗銀包 佢會比張出閘卡你的

有次尖沙嘴搭去羅湖坐頭等要舊幾水

有幾on9呀屌你老母
無現金喺身咪撳出嚟囉，無錢就唔好搭車出街啦屌你老母

好，聽日試

有冇創意都唔係你一個人定啦屌你老母
咩叫口語化，你識唔撚識呀你唔打文言文
又block 一隻傻尻

痴撚線，無錢叫人去撳錢都有咁多負皮，唔通上面班連登仔都係用支那宝唔帶cash嘅？

退咗張八達通

可以用身份證借車飛用 不過你都入左閘 雖然佢可以俾你用返車飛入閘 但會好麻煩

我話ok就ok啦

留低洗地鐵囉

文盲上乜撚野連登？

我已前中學試過係7仔買完枝野飲，之後負數，又冇錢係身，之後去左服務處到同佢講，之後出到，我下次再坐地鐵個時減翻上次啲錢。

坐機鐵係會困係入面

我話ok就ok 就出到

去申請扲白卡啦on99

智障

我到而家都未出到黎

做狗鐵

可以去客務中心借，完

送你落場試信號系統

好恐怖